做緊細律師樓，開始多後生仔問破產，出面真係咁唔掂？

我係間細律師樓做緊，平時最多係離婚case，但近排開始多人打電話黎問破產申請，2x-3x歲 最多。

見到有個男仔岩岩2字頭 已經要破產，又有個爭8萬都已經話要破產。

出面真係咁差咩？

財仔渣信用卡碌爆多

你可以解讀為對呢個社會無希望

Mtr果兩個15 17 歲要賠14萬 如果家人係藍絲唔肯比準備又多兩單

咭數多過兩萬都驚

揾612比啦，點會自己比呀

612 唔知過唔過個個基金 guideline....

破產要做咩手續？

梗係唔肯俾啦 佢一唔係拎黎俾律師就審到死都唔俾得多架啦

好似有班吸血鬼，專教d 大學生，響uni 未grad 就借爆d 卡，跟住碌爆晒佢，到grad 果時就申請老破

你講呢單？

毀三輕鐵站 兩少年判入更生中心 需各賠 14 萬

我見有個客係問財仔 5千5千咁借，唔知係咪搵唔到工當生活費

呢單真係慘 又會俾人釣住尾捉到

都係帶哂啲資料，簽文件，律師會自動幫你搞

呢期個市咁 大把後生仔炒牛熊
俾大戶左一巴右一巴咁打啦
尋晚一定大把人過夜牛搏反彈

利申：後生仔

可能有啲case係， 有個又係好細個 被爸爸帶黎搞破產，話佢係出面偷偷地借財仔

2年前仲讀緊U嗰陣玩過牛熊，日日準時9點起身開始睇市，勁刺激，2個月輸左13萬就唔玩了，差啲連自己都要破產

所以我成日提自己唔好掂牛熊 玩正股 玩少少槓桿做對沖算

你呢啲係賭

嗰陣覺得牛熊好易買，同正股一樣入個no.就買到，點知輸到渣都無

我有做iva
多左好多2x-3x的爭成百萬要重組

而家借錢太易
自己用大貓都成春日腥email,打電話話萬應錢
禁幾粒制就借幾十萬
過埋隔離買隻牛熊爆埋

仲未計啲財仔，廣告又多

一開始贏2萬 壯大左個膽，愈玩愈大，開始輸就開始想追返，真係賭仔心態

見到銀行輸淨得返4位數，就決心唔再掂牛熊

爭8萬就要破產?

做iva 係咪都要留底？ 還剩3x 2中

點解爭咁多? 炒牛熊輸左定過度消費?

係 我聽到都o左，呢個case係個呀媽上黎問，話個仔係出邊借錢，啲財仔搵到上門先知。 佢個仔無能力還，而佢2老退左休 唔想幫個仔還，就話搞破產

家人本身都話會俾
負擔唔到先搵612

錯啦 個d應該勇武手足來 要錢打官司

佢兩老真係，係都幫佢揾下出面有咩債務重組或揾明愛同佢地傾傾先再諗呢步。8萬1萬一個月8 個月都還晒

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

唔會

十個有九個都係自稱使大左
但卡數:貸款又真係1:1咁濟

有d係, 你明知幫佢還係會害死佢
就由得佢死
我做過一單最離譜的係
72歲阿伯, 第三次破產, 總數爭十幾間財仔共二萬幾
個仔捉佢黎破產的

拉d弱智po

痴線 3次破產，真係死性不改

太多後生上連登收到錯誤訊息以為破產破完幾年又一條好漢無後果

要比幾多錢？

我做緊個間收$15000全包(政府費用+律師費+雜費) ，位置係屯門，有需要可以搵我

當走投無路, 呢個係唯一的辦法

十幾間財仔總共爭二萬幾

早排係廣告見到有個叫 門路 既 app 教人炒波鞋炒玩具，跟住就轉頭就叫人問佢借錢

啲財仔仲借俾佢嘅

不過如果大家一齊借LOAN然後申請破產都幾好玩喎

個app好似杜汶澤搞，之前見到超多廣告

全部都係一千幾百
佢呢d年紀唔搵呢d財仔仲邊會借到錢
財仔幾百都會借, 收2期都回返本, 蝕又唔痛
同埋好多係「朋友介紹」

溝女洗大左

自己買iphone買耳機買潮牌裝身
個個月送貴手袋，請女食好西
每季去日本旅行shopping

萬零兩萬點頂

黑社會二代攪
杜生係賣廣告

似賭牛熊

幫佢債務重組後自己還。我有仔組一定唔會幫佢。最多食飯呢d幫下手

你啲client差兩萬又俾到萬半搞破產

係 我都唔明政府點解破產都收咁貴，差唔多1萬費用係交政府

不過差兩萬就破產既係上面巴打既客

我都想破了 差個月薪20倍數左右

教育問題 先使未來錢
無人逼佢 自己種咩因得咩果

安信幫民數有無得做Iva/drp

安信搞杜都係賣廣告

男女比例係幾多？

我都覺 本身要申請破產既人都冇乜錢，仲要拎筆錢出黎搞破產

9成男

好似自行申請就唔使咁貴

搞咩爭咁多

你每次買幾多
我都玩過牛熊call put, 輸多贏少

$8000俾破產署 $1045俾法庭費用， 淨係政府都要收9千幾

我嗰陣好似幾手幾手咁買牛熊，每日都有幾次交易，嗰陣輸到無感覺

八萬破乜產
半年乜都還晒啦下話 比夠一年實還到掛
洗唔洗老破 破左就一世

破產 拎綜緩 申請公屋
乜呢個唔係人所共知嘅上樓必勝大法咩

認真一問 斷供物業變銀主盤以後有無可能再造mortage 爭銀行兩球野 。

d人做乜咁都上當破產有着數咩

係
一年內上車

師兄老破收幾錢 有興趣

如果唔諗住生 真係必勝

上面有講呀巴打

我做嗰間收$15000全包(政府費用+律師費+雜費)，不過位置係屯門，岩就可以搵我

啱呀 我都係咁講，但佢屋企人堅持要佢破產，因為兩老退咗休唔想幫佢還